# README #

このリポジトリは FSISB BS の Git 練習用です。
2018年8月27日に作成されました。

### What is this repository for? ###

* FSISB BS の Git 練習用です。

### How do I get set up? ###

* あいうえお
* かきくけこ
* さしすせそ
* たちつてと

### Contribution guidelines ###

* ここにガイドラインを書きます

### Who do I talk to? ###

* hinaba
* mailto: hinaba@fsisb.co.jp
